apple tv睇youtube冇4k？

Google左好似話係咪其實仲未睇到，要再等更新？